有無人同我一樣成日禁錯HKG+

無del app無搬位
成日禁禁下手機就唔小心禁錯

lihkg擺係hkg+隔離 唔會禁錯

開始習慣，不了